[突發]鄭鬆泰(牙泰)發火live

有冇重點講乜鳩？

Wfc

泰哥

佢好嬲

Show Blocked User - Caacc